[同意請廣發]無可能成立獨立調查嘅係……

做人唔好太低B
仲信政府係白癡
(第一次po長文，同意請廣發。)

港澳辦琴日 無提/回應 任何成立獨立調查委員會，有啲吹水評論員就解讀為「唔反對成立，仲有可能……」叭叭叭之類。

屌你老味！
無可能成立獨立調查嘅主要原因係
「啲仆街黑警」。

理由：
1) 獨立調查：一定會有啲狗出嚟受死，佢哋宜家最撚驚呢樣嘢，佢哋緊係要保住自己同成個警黑組織。
連第二職級高嘅政務司司長張建宗出嚟向市民道歉，佢哋都狂吠，你就知啦！

2) 高度表揚黑警：『港澳辦多次出聲撐警，形容警方克盡己任，付出沉痛犧牲，表明「堅決支持香港警方嚴正執法」。』
宜家維穩暫時靠晒黑警佢地，唔出得老解，唔高度表揚都唔得啦！

結論，淋病政府想保住自己，即係要保住黑警，咁一定唔會主動成立獨立調查委員會。如果主動成立，找死咩。

咁我哋：
戰力要升級！陣式要變化！戰術要靈活！

真正做到 Be water!

(不退讓，不散水，不送頭，不血債票償，和理非同武勇係互相補足，做人不可太細良)

五大訴求！
缺一不可！

光復香港，時代革命！
天佑我城！！！[/size=6]

好人一世平安！

講到出面喇！

劉兆佳指如調查委會員損警隊士氣中央不會支持